當大部分人都戴口罩 和理shop威力將提升十倍

藍絲夠膽就唔好戴 一係就咪出街

草木皆兵

行動

等班肺炎狗打鳩班藍絲

咳嗽師

有得諗

都冇人行街啦
仲洗乜和你shop

突破盲腸

著防護衣一齊和你shop

推